{"success": 1, "total": 11, "result": [{"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2725f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "++\uff08a-b--\uff09", "optionC": "c+++c+++c++", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\uff08x+y\uff09++", "type": "1", "optionA": "9++", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u8868\u8fbe\u5f0f\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27260", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "48", "optionC": "28", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "12", "type": "1", "optionA": "4", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5728int b[ ][3] = {{1},{3,2},{4,5,6},{0}};\u4e2d\uff0csizeof(b) = \uff1f", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27261", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "12", "optionC": "15", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "17", "type": "1", "optionA": "19", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\uff1a\n#define M(x,y,z) x*y+z\nmain()\n{\n    int a=1, b=2, c=3;\n    printf(\"%d/n\",M(a+b,b+c,c+a));\n}", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27262", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "8,10,10", "optionC": "8,8,10", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "10,10,10", "type": "1", "optionA": "8,16,10", "knowledge": "C/C++", "question": "\u82e5\u6709\u4ee5\u4e0b\u5b9a\u4e49\u548c\u8bed\u53e5\uff1aint u=010, v= 0x10, w=10;\nprintf(\u201c%d\uff0c%d,%d/n\u201d,u,v,w);\n\u5219\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27263", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7f16\u8bd1\u9519\u8bef", "optionC": "4", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "3", "type": "1", "optionA": "2", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\u6bb5\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f\uff1aint a=5, b=4, c=3, d=2;\nif(a>b>c)\n       printf(\u201c%d/n\u201d,d);\nelse if((c-1>=d)==1)\n       printf(\u201c%d/n\u201d, d+1);\nelse\n       printf(\u201c%d/n\u201d, d+1);", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27264", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "6", "optionC": "5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "4", "type": "1", "optionA": "3", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u5982\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u6bb5\uff0c\u8bf7\u95eek\u7684\u503c\u662fenum {\n    a, b=5, c, d=4, e\n} k;\nk =c;", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27265", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a0b\u5e8f\u5d29\u6e83", "optionC": "\u65e0\u9650\u5faa\u73af", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "22", "type": "1", "optionA": "21", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u5982\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u6bb5\uff1aint i, n = 0;\nfloat x = 1, y1 = 2.1 / 1.9, y2 = 1.9 / 2.1;\nfor ( i = 1; i < 22; i++ )\n x = x * y1;\nwhile ( x != 1.0 )\n{\n x = x * y2; n++;\n}\nprintf( \u201c %d / n \u201d, n );\u8bf7\u95ee\u6267\u884c\u7ed3\u679c\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27266", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u4e09\u4e2a\u90fd\u662f", "optionC": "\u5c42\u6b21\u6a21\u578b", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u7f51\u72b6\u6a21\u578b", "type": "1", "optionA": "\u5173\u7cfb\u6a21\u578b", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b", "question": "\u7528\u6811\u5f62\u7ed3\u6784\u8868\u793a\u5b9e\u4f53\u4e4b\u95f4\u8054\u7cfb\u7684\u6a21\u578b\u662f", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27267", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "ch = *f1(s);\u8981\u6539\u6210\uff08*f1\uff09(s)\u624d\u6b63\u786e", "optionC": "f1(&ch)", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "f1\uff08*s\uff09;", "type": "1", "optionA": "*f1(&a);", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u5982\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u6bb5\uff1achar fun(char *);\nmain()\n{\n       char *s = \u201cone\u201d, a[5] = {0}, (*f1)(char *) = fun, ch;\n}\n\u5219\u5bf9\u51fd\u6570fun\u7684\u8c03\u7528\u8bed\u53e5\u6b63\u786e\u7684\u662f", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27268", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u90fd\u4e0d\u5bf9", "optionC": "23", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "46", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u5982\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u6bb5\uff1a?int c = 23;\nprintf(\u201c%d\\n\u201d, c&c);\n\u8bf7\u95ee\u6267\u884c\u7ed3\u679c\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27269", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u62f7\u8d1d\u521d\u59cb\u5316\u6784\u9020\u51fd\u6570\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u5c06\u4e00\u4e2a\u5df2\u77e5\u5bf9\u8c61\u7684\u6570\u636e\u6210\u5458\u503c\u62f7\u8d1d\u7ed9\u6b63\u5728\u521b\u5efa\u7684\u53e6\u4e00\u4e2a\u540c\u7c7b\u7684\u5bf9\u8c61", "optionC": "\u6bcf\u4e2a\u7c7b\u90fd\u5fc5\u987b\u6709\u4e00\u4e2a\u62f7\u8d1d\u521d\u59cb\u5316\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u5982\u679c\u7c7b\u4e2d\u6ca1\u6709\u8bf4\u660e\u62f7\u8d1d\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u5219\u7f16\u8bd1\u5668\u7cfb\u7edf\u4f1a\u81ea\u52a8\u751f\u6210\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7701\u62f7\u8d1d\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u4f5c\u4e3a\u8be5\u7c7b\u7684\u4fdd\u62a4\u6210\u5458", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8be5\u51fd\u6570\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u53c2\u6570\uff0c\u5fc5\u987b\u662f\u5bf9\u67d0\u4e2a\u5bf9\u8c61\u7684\u5f15\u7528", "type": "1", "optionA": "\u8be5\u51fd\u6570\u540d\u540c\u7c7b\u540d\uff0c\u4e5f\u662f\u4e00\u79cd\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u8be5\u51fd\u6570\u8fd4\u56de\u81ea\u8eab\u5f15\u7528", "knowledge": "C/C++", "question": "\u62f7\u8d1d\u6784\u9020\u51fd\u6570\u7684\u7279\u70b9\u662f\uff08\uff09", "title": "Xunlei-2014C++\u7b14\u8bd5\u5377A"}]}